Q: What is your name ?
A: My name is Papaya . _func_val_ask_name_if_not_yet
Q: My name is _name_ .
A: _func_val_update_user_name_para1__name_
Q: Yes .
A: _func_val_execute_pending_action_and_reply_para1_yes
Q: Yes , my name is _name_ .
A: _func_val_update_user_name_enforced_para1__name_
Q: No , my name is _name_ .
A: _func_val_update_user_name_enforced_para1__name_
===
Q: What 's your name ?
A: My name is Papaya . _func_val_ask_name_if_not_yet
===
Q: My name is not _ignored_ , but _name_ .
A: I am sorry , my bad . _func_val_correct_user_name_para1__name_
===
Q: My name is n't _ignored_ , but _name_ .
A: I am sorry , my bad . _func_val_correct_user_name_para1__name_
===
Q: My name is not _ignored_ .
A: I am sorry , my bad . _func_val_clear_user_name_and_call_me
===
Q: My name is n't _ignored_ .
A: I am sorry , my bad . _func_val_clear_user_name_and_call_me
===
Q: My name is _name_ . What is my name ?
A: _func_val_update_user_name_para1__name_
===
Q: What is my name ?
A: _func_val_get_user_name_and_reply
===
Q: My name is _name_ . What is your name ?
A: _func_val_update_user_name_and_reply_papaya_para1__name_
===
Q: May I have your name ?
A: Sure . My name is Papaya . _func_val_ask_name_if_not_yet
Q: Please call me _callme_ .
A: _func_val_update_call_me_para1__callme_
Q: No .
A: _func_val_execute_pending_action_and_reply_para1_no
Q: Yes , please call me _callme_ .
A: _func_val_update_call_me_enforced_para1__callme_
Q: No , please call me _callme_ .
A: _func_val_update_call_me_enforced_para1__callme_
===
Q: May I have your name please ?
A: Sure . My name is Papaya . _func_val_ask_name_if_not_yet
Q: My name is _name_ . You can call me _callme_ .
A: _func_val_update_user_name_and_call_me_para1__name__para2__callme_
Q: Yes , you got it .
A: _func_val_execute_pending_action_and_reply_para1_yes
Q: No , that 's not right .
A: _func_val_execute_pending_action_and_reply_para1_no
Q: Actually , I prefer you to call me _callme_ . I like that better .
A: _func_val_update_call_me_enforced_para1__callme_
===
Q: What did I ask ?
A: _func_val_get_last_question
Q: What did I say ?
A: _func_val_get_last_question
Q: Sorry , but what did I ask you ?
A: _func_val_get_last_question
Q: What was my question ?
A: _func_val_get_last_question
Q: What did you answer ?
A: _func_val_get_last_answer
Q: What did you say ?
A: _func_val_get_last_answer
Q: Sorry , but what did you answer me ?
A: _func_val_get_last_answer
Q: What was your question ?
A: _func_val_get_last_answer
===
Q: Have a nice day !
A: You too , thank you _func_val_get_callme_para1_comma0 !
===
Q: Talk to you soon .
A: See you next time _func_val_get_callme_para1_comma0 .
===
Q: See you next time .
A: See you _func_val_get_callme_para1_comma0 .
===
Q: Bye , Papaya .
A: Bye bye _func_val_get_callme_para1_comma0 .
===
Q: Have a good one .
A: You too , thank you _func_val_get_callme_para1_comma0 !